（26）電瓶車討論區［90］

置頂post未完成，請接龍

***
Q: 想學電單車, 邊間好?
A: 關於學車問題, 請移玉步至隔離post 「考緊26？你問我答！」

Q: 新牌買咩車好？
A: 請參考

Q:邊到買車好?
A: 二手: 28car, facebook marketplace
新車視乎牌子: (紅色係總代理, 其他係分銷商, 以下為大路牌子)
Honda: 燦基 (旺角), 恆基 (銅鑼灣), JMCA (土瓜灣)
Yamaha: 萬里達 (太子), 銀星 (深水埗), JMCA (土瓜灣)
Kawasaki: 泰力 (北角), 翔利 (土瓜灣), JMCA (土瓜灣)
Suzuki: 鈴木科研 (觀塘)
Ducati: Ducati Hong Kong (新蒲崗)
KTM: KTM Hong Kong (新蒲崗)
SYM (三陽): 奧士 (大角咀)
Vespa: Motoplex (土瓜灣)

水貨車: DS MOTO (大角咀)

Q: 學車買咩頭盔好？
A: 睇$做人 大路鋪頭有
土瓜灣: 車迷 油麻地: 頭盔 元朗/深水埗: 預瘋 九龍城:熊興(Arai代理) 花墟:加利(Shoei代理)

Q: 電單車(26)有咩種類?
A: 同46一樣, 有分棍波同自動波, 外型大致上可分為:

啡鈴(sport bike): 棍波為主, 模仿真實賽車的外型, 坐姿偏高, 騎姿會比較趴, 因為有流線型外殼(fairing)包裹故俗稱啡鈴

街車(naked bike): 棍波為主(亦有少量自動波款), 坐姿比啡鈴舒適, 適合於市區使用, 因為無外殼所以英文會叫naked bike

巡航車(cruiser): 棍波為主, 特點係腳踏偏前, 坐姿舒適且坐高低, 適合長時間駕駛

綿羊(scooter): 自動波為主, 亦細分有龍骨同平地台(無龍骨), 坐姿舒適且靈活, 另外有大容量貯物空間, 適合於市區使用

爬雞(dual-sport/off-road): 棍波為主, 車身輕而且坐高較高, 主力用於非鋪裝路面(爛路/越野）

我用緊台灣既鐵拳二號
正係個名都夠殺食

鐵拳推蚤仲殺食

我愛紅波

圖呢

想問下天氣凍啲引擎聲唔同咗係咪正常硬係覺得啲聲聽落無咁順

我都剛換咗對手套，用開薄手套突然換大咗厚咗好唔慣

Lm

比人燒車未

我個部撻車個陣怠速會慢咗dd 過一陣就正常返

MT07 2018年依定值幾錢？
全原裝

運吉處效率世界第一

新po 留名
運吉世一
我愛紅波

你成部車燒左

新車落地就燒左 我的車車

女車主，燒完的車車會唔會較香

係九龍灣巴時代冰室出面見到架黃色monkey連sidecar好撚正

入風係主因, 入面墊塊薄薄包裝綿好似好d

你個名

保到暖,我都係你個名,

琴日走過泰力
多口問泰力一句，你地船期依家準唔準
佢一句唔準架，依家武肺期間你明架啦....

我架忍者400呀...
我好想揸車

到咗政府唔出牌俾你都冇用，zx25r大把車到咗都冇人攞得

重重困難

你收車前一個月吹下佢 你個船期就準返架啦

不過世伯如果唔做重新驗車應該快啲嘅，到時到候打去催吓

我瘋狂打爆佢
我依家個心情好似十年無掂女又無打飛機咁，我只想接我條忍400出黎瘋狂操佢，聽住佢死氣候發出既淫叫聲，刺激我嘅五感，操到佢座位都返唇。見到佢換偈油滴出既淫水，好想瘋狂賴佢隻小鮑魚。再見到佢大大既車頭燈！嗚呀～好想射落佢塊面度

落咗船仲要運輸署搞文件，我fd訂咗1000 sx，架車上個月到咗香港，而家都仲未拎得

點解運吉處可以咁撚7慢？

多謝武漢肺炎啦

落地就滴偈油？
劏左佢啦ching

換偈油呀ching

唔好蝦我谷射上眼

換偈油呀ching

唔好蝦我谷精上眼

油耗高左好撚多 唔知咩事

係咪開左暖氣

有架咩

梗係有

係咪架屌你

你唔知架咩

比野豬屌過
大左肚咪大食左

又撚9me 屌你個嘴

你想唔想check

check你呀媽瀨屎

你推架車落海邊個位炸炸聲就係暖氣

LM

啱啱經過亞皆老街見到1000rrr影唔切相

訂完車嘅等待好痛苦

25R?唔洗諗攞車啦，驗車批文未出到，仲要印尼版分分鍾係歐三要做手腳，最最最慘係第一批車全部要recall，要換咩？要爆開副偈入面盤頂摸個兩條cam，有排啦

我反而高轉左 行熱左先低轉d

kawa 車我中過伏
唔會再買

運輸署攬炒擺工 關做手腳咩事？
25R要換cam鏈 唔係條cam

中過咩伏？

你啱唔係換camshaft 係換cam 鏈不過仲有cam 鏈頂，but 都係要爆開副偈搞

第二個問題，係一來運輸處唔做野，不過可能你唔知今年內驗車中心會全部搬到青衣，所以依家驗車中心每個月只開一到兩個禮拜驗車

第三，香港好似係入印尼版51匹全馬力

據呢度寫印尼版就行歐三排氣，依家香港行歐四驗車，你唔下功夫點過到驗車出批文？

25r上個月唔係已經有人拎咗車咩？
後面果啲都要驗？

掛T牌出街
未正式驗到車

我尋日見到有部25R掛正牌行街
唔通我睇錯

架印度Katalis Spacebar全電單車個樣又幾過癮，仲可以motocompo咁摺起

新手想問下CBR500R大家點睇

想g

重，無力，一係上650r一係落R3

上網睇好似代步幾好 原來呃9我

康打造車精神：悶 唔識壞

咁其實ok 我應該唔係好會皮

如果唔要啡鈴代下步又想大cc
不如買07/sv
有力得黎慳油

要揸啡鈴 睇中佢慳油

副偈用黎做rebel就得
做啡呤就唔掂 太重

咁要諗下 192kg真係重

海鮮：R3係好車

我麻麻個樣

大cc啡鈴雙缸仲有RS660

香港果部好似係make in thailand會唔會有唔同

出650r啦

如果佢早兩個月出，我可能會買佢

你都係練好d泊車先
又斷牛角又爆啡鈴又花機器殼
玩R洲車換零件貴到破產

貴啊

cb250，廿年車仲行緊街

如果係泰國整的話就係行歐4因為泰國當地都係行歐4，不過行得歐4就冇51ps了

你個頭都好大吓

台仔Zeus用緊XL
諗住鬼佬牌子會闊d

我Zeus 、MT 同Shoei都係XXL，好平均吓

大家石橋s22 vs Pirelle SC3會點選擇？
小妹揸07

可能頭型唔啱
2XL帶左上去夾到兩邊耳仔摺哂
連眼鏡都攝唔入

如果入到黎香港仲有無人買250rr？

啱啱泊車u turn 跌咗車

港島平日夜晚都咁多狗出車朋友自己小心

仆街愈出愈細

呢部市場唔係香港

又多個跌車團友

點睇BMW C650GT?

照買250rr

我250rr打手

為個樣而買250rr既另一個選擇

250rr 原裝係咪無快排同滑離？

留個名

要另外加先有

師兄咩車

咁大家覺得忍4好定cbr500r好

應該可以好似啲台仔咁解除封印

剛訂Tmax，等拎車

好想出部忍4/sv650
有冇ching試過買車用信用卡俾再分期？

r3

會長係咪黑仔？

而家好似這借私人貸款會抵啲？

忍4 你見咁多人揸就知道
除非你覺得500r好靚仔

恒生而家有稅安心貸款 我諗住借銀行

唔緊要啦 r3好多人都跌過 無事嘅

100% 忍4

睇黎500r真係好差咁

投入忍4大家庭啦

利申：12月頭買左等緊車到

我見信用卡分期都已經好低息
私人貸款再低d？

出咩車

快排一定無 要另外加
滑離新版有埋 好似係

250開心啲

我唔清楚出面做緊幾多 但好多人都選擇銀行貸款

恒生都算貴

我信用卡簽帳分期0.18%/month
睇落都差唔多

正確

搵賓周仔入會

好貴

信用卡要收3％喎

套現呀師兄 車行都唔收卡啦

你係咪想剪jj

車埋老細跌車

你心地唔好

Quickshifter 可以喺第一次返ck 換偈油果時裝埋 盛惠三千大元

好似你咁咪無交流

如果係我 會去新蒲崗ck買定個quickshifter 一拎車就比車房搞算

咁樣左手會生銹

左手開車停車都要用到帽事既

揸羊左右腳都會生銹

呢到有冇師兄都渣 cb 400

差一個r
RR淨係啲料都爭好遠

幾時先到三月 想快d有車拎

泰力收囉，其他唔知，我有問過

用手機架係咪會好傷手機鏡頭
有無咩款推介下

係咩？
幫襯下海鮮隻手機架

二手R3有冇話行到幾多km要做一次大修
想換車,19年啞黑色好好j

想問下大家有冇申請autotoll?
宜家申請有冇D咩優惠

一諗到好多地方推行電子收費，鼓勵方便快捷方法，但香港反而先要你買，再仲要收尻你月費，之後先計隧道錢橋錢
覺得反智得濟就唔柒整

利申 無研究其他地方收費詳情，不過要無啦啦比月費既話，條氣唔順

私隱問題喇，Autotoll仲係願者上釣，電子道路收費就唔同咁講，變咗迫你用安心出行咁

Hornet 600 岩唔啱

01年

有無低扭？
淨係聽過hornet 250部部chur到牛肺

見泰力寫唔收全數信用卡

揸緊tec1
大咬
但d聲真係

嘩我下一部上600想要呢架
好唔好揸

等我一陣，日常保養緊
係外圍噴下化油器清潔劑，拆化油太煩

係，只收頭1萬

我都想拆化油器洗
但無時間
同埋有粒螺絲塌鳩左

我p牌，上部學車係190r
Hornet 600頭輕，要hold 得穩個頭先安全
聲真係似黃蜂個種嗡嗡聲

訂緊材料加胎尺，但要改裝下
條喉都係換左無耐，咁岩有人二手放

其實拆左成組空氣濾芯同個膠盒
就可以噴下化油器清潔劑
當然一定無拆出黎全洗咁徹底
但好過無，因為我噴完再著車
真係會有啲白煙出嚟

有聲有畫面有力
但比油個下要夾住油缸

多灣嘅地方就唔多岩佢
因為軸距，車長，同埋頭輕
但一般高速都可以一戰

（起步1波2波啲聲都幾好j

我直頭連埋個風盒拆出黎
個次拆起淨係換左生氣膠
因為撻左螺絲無爆開洗
但已經買左d膠圈新唧咀新螺絲
搵日可能拆起佢拎上樓洗

Btw我v2車試過行屯公甩左一邊生氣膠
全程得1個缸行

岩岩賣左
未過戶已經唔捨得

巧巧睇

揸左3年
一啲問題都無

各位買完部舊年份車，最好自己再跟跟

上星期洗完鍊，今日洗前牙
就嚟可以當雪糕食

我直頭上Webike買頭尾牙換撚埋
尾碟換埋brembo

哇屌

咁可能我誤會咗

想問下右邊隔離有冇位走 我會唔會泊得太差

唔識整auto play
貼link 算

姐係魚波？
我見佢個款好似偏royal級
因為睇其他都係1~3百蚊左右
同埋手機架又容易俾人偷

但佢嗰隻幾好用，成個架除又方便
貴係正常

幾十蚊淘仔手機架夠用啦
不過飛左部iPhone走咋嘛

淘寶不了

咁就要佢啦

我之前用五匹，初頭都好，但之後後面啲夾開始鬆，每次開車前都用批扭實先可以用

請問有無新手車tg group可以加入
小女子想有人磅住一齊操車

我都想搵人帶 今日第一日攞車 係咁0咪跌車 高速左線跟牌比人推加屌老母 係隧道比錢太慢比人撥響鞍 塞車停車係咁死火 想死

你部咩車咁易跌

已加入

慢慢來啦 我相信熟能生巧
比d信心自己！
（雖然我都覺得26好難⋯）

klx250

諗住夜晚時間冇咩車練下返工條路

點知夜晚啲dc一樣係咁推 雙白都照樣cut埋嚟 鐘於明白dc比人叫做9唔係冇道理

好話唔好聽香港啲dc佬重toxic過gta裏面啲player

大家如果有泊車證嘅話會貼邊?

巴打學牌買車？
定因為爬雞真係難揸？

改左條蠍子喉 太撚嘈邊度有地方配消音

知道自己行咩路線就袋啲錢喺褲袋啦

啡櫈

7萬5。。。

襟揸

好想買，但色，件我都唔岩

部車近來一行車就吱吱聲
仲越黎越大聲
以為養咗竇老鼠

YamahaBWS 點睇？

買台羊好過

台灣Yamaha都係台灣，所以都係台羊來

你地出車有冇咩對講app介紹

你地會邊到換偈油

船期delay，日本同東南亞爆武肺好嚴格，原材料工廠來貨緊張

師兄你都訂咗車？

船期delay，日本同東南亞爆武肺好嚴重原材料工廠來貨緊張

唔係，行家同我講，仲有因為轉歐四要重新出批文所以又耐左

咁睇嚟我都凶多吉少了

不要再說了...
我都訂左架忍4 未必準時收到貨

zx25r 仲慘 唔知使唔使一年

半年前的話 有現貨嘅一個星期就有車攞返屋企

自己換

或者愛車堡

又新娘潭

大約幾錢

自己換唔洗加錢，第一次師傅會教你
師傅換就加50蚊手工
偈油就睇你用幾多L, 平既80/L 都有
睇你自己需求

有教咁幾好, 去學下野

其實好簡單, 睇定utube片再去就掂

有冇巴打揸緊adv150

係咪都係燦基買

有冇訂左25r既巴打想棄單了

我9月頭係ck 落訂 本身話最快聖誕到 最遲1月中到 但係到依家仲未有聲氣

利申：學牌出車

有啊屌

再咁等落去等到2022年，歐4佢打算點搞？又有recall問題日日搭車好辛苦呀

之前又話香港訂既係泰國版唔係印尼版，唔受影響

最煩要有架餐

而家有水貨現貨，仲時不時有人放

150夠唔夠雙騎?

睇人要求，有人覺得夠

highway上80吃唔吃力?

處理廢油先難

MLT竟然入Tenere 700都唔入tracer 7

最好係咁啦

水貨穩唔穩陣

差淫rocket都有人買啦 為咗扮型實有人買嘅

今日問完CK 部車2月頭到
由聖誕變左新年取車

我見水貨同二手市場都好多盤
11月有水紅色同白色2星期內交到車
黑色由9月頭訂到依家

2021年2月先拎到2020版既車

有冇人打過上去問

我覺得唔會有答案

大家後座頭盔會買咩碼，可能會載唔同人

有行車證 落咗車冚，黑警抄張033 係咪要局交？
明明佢拎起就見到行車證

25r group有人問過，全部秦國造

好耐冇入過嚟 上個水先

80係錶速呀可？ 正常嚟講150就算雙載，錶速係上到90幾 100多少少， 不過要睇下你雙載幾重 同埋風速呀 行啲咩路 都會有影響

食左台妹未

無上水個段時間密密食吧

會唔會要慢慢磨上去?

150細羊 不要期望過高 而且偈係PCX

利申 nmax 日日行屯公 汀九橋 覺得完全唔夠力

今日係一個好人面前 泊骨位外 佢查緊人ID
我扮傻照泊 佢無出聲走左 但唔知會唔會返轉頭抄

雙騎都唔會快, 係驚唔夠力有排磨先上到90 100

要彎腿掀牌呢D粗重野班大帝邊肯同你做呀,留番俾咖啡啦

騎士有冇下文?

好似整親手指？

有無師兄用緊紅波GPS？
請問評價如何

普普通通
好過車房賣開果款

咁都好啲

今次起返身可以換rrr繼續飛車

想問下 NINJA 400 ABS 有SP 同冇SP 有乜分別?
係咪只係顏色拉花唔同? 我見只係差千幾蚊?
想問下呢D 啡呤車. 閒時做下送外賣有冇難度? 嗰D 外賣箱放唔放到?
THXTHX

得吉利都冇難度

sp好似分別係綠色果款花，個餡好似無唔同
啡呤車做唔做到外賣車好睇你會唔會裝尾箱 側箱，你裝齊既話都可以裝到好多貨
最重要係睇你條腰頂唔頂得順，啡呤要趴低身咁揸，揸一個鐘已經好攰。你自己頂到既就去馬

唔會裝箱. 因為裝咗箱真係個樣差幾遠.
如果就咁放喺/夾喺 後座得唔得? 有冇D 類似快速扣既嘢.
利申: 下星期甩P 想出車

做緊車手，日日用生命換錢

錶速去到差唔多100先開始拖，我部drg基本上全原廠咁際，果陣載住我老母，兩人加埋110kg 到，150算係咁啦

150如果錶速要上90， 都還可以 但係過百就真係要拖， 我講緊全原廠冇改嘅情況下

用頭盔網包袋野係後座，左右手把各掛一袋
我出街買外賣都係咁

香港慘d,比人推都無力走係highway

THXTHX.
想問下香港NINJA 400 有冇伏? 想問下係邊道做? 搵嚟搵去都搵唔到

香港出咗幾百部可以點樣伏？ 你係唔係唔知忍4有車group?

路過搭嘴:
RC390都有車group架

我都有入過D 車GROUP
D 車主唔係講, 好呀. 勁呀. 好呀. 勁呀......仲有乜講
自己喺車GROUP 講下自己嗰款車. 講下D 唔完美既地方. 都即刻俾人圍

有無aprilia車group...求加

比你講兩講唔想join添
仲以為啲人會分享下點調教部車點揸部車啲心得，邊度有門路入啲補品保養個啲

寧願係呢到講下保養26嘅日常野仲好

換走舊個條極力子威也
到底我個時係點吊

利申上手無清過啲油漬搞到斷纜

講調教。講補品一定有。大把添。

cls
斷到咁揸個陣會有咩跡象提你要去換？

我換牛角，咁一定要拆條威也
而且都會再調過

安返新牛角就開始唔順，放晒極力子都好似有野頂住

朝早換埋火咀，上手本身都係銥金咀
不過黑晒，擦完都係黑
都係換晒佢

我pcx雙騎，130kg
100盡了

台灣最美的車和女

聽你咁講都好似ok

手把掛到咩? 要裝護弓?

軚的同扭油筒中間有條罅，就咁攝個手抽入去

米線外賣->掛手把->跌車

見過人fing住兩大袋外賣行高速 莫非就係你

咁樣好d

尋日我見到有人渣緊

拖出去斬

有架咩 留意下先

拆左個櫈背啦
又唔好坐

加厚咗棉但老闆都嫌硬 要再去搞過

換Vespa

成地都係精 笑咗

單缸車把聲已經唔好聽仲要換全疏係咪有啲無公德心373cc，四十幾匹都馬路皇...打得多飛機傷身呀

請問點入25r group?

你行公路上斜就唔好會預左有力水快速過車就得，要記住佢始終都係一部150， 喺唔改傳動呀嗰啲情況下，要有心理準備

出多架羊囉，你呢啲車載人根本唔可能好坐

17年車都敢開53800？ 我記得全新車個價都係多幾千

見到佢話三波過百我先覺得搞笑，揸架勁戰都上到過百啦，390都話難揸咁我之前揸我fd部行乾離嘅monster s4r 呢啲叫咩

390係幾難渣架

轉轉下波會自己死火
慢速行會chok過貓王

載人揸番46

唔洗鬥嘅呢啲野，學牌揸390頭一個禮拜同埋斜路大塞車係幾難揸嘅
我係睇唔起佢將部細車講到成架RRR咁打哂飛機姐，賣車咪有個句講個句囉，腳踏實地啲就賣唔出咩，影衰哂

所以佢已經改返個po，比人笑到面黃

想問下 起ck諗住供部650r 佢地係咪受恆生信用卡分期

自己出去借抵過上會供

信用卡現金分期 問銀行
ck好似唔係好收卡

Fb有fb grp，fb grp入面有車主wtsapp grp

Thx

尋日係太子道東行行下無啦啦兩隻交通狗出黎block哂成條西行話前面有車隊要過

點知原來尋日同今日好多地方都係咁，有冇人知咩事

換d軟綿再比老闆試

兩樣野黎既

我記得你有46呀MA,又26又舒服應該得羊?

反正都係借，不如入ducati啦

46已賣

你老婆咁都制

本身都極少用46

咁整部舒服D車埋佢啦

啡椅係關鍵

老公

想升級600cc街車
fz6 gsr600 z750 點揀好

mt07

反而想轉46

唔同用法

W800

650r

有無師兄係專玩舊街車做腳

哪有錢 都係搵舊車算

FZ6
識check車撞到好盤呢部無得輸

02年 vtr250

01年 Hornet 600

想問大家有冇邊間車房介紹？
有架kymco羊想拎去check
4-5千轉果時架車好震，有雜音自己搞唔掂，想掟比車房搞算

想買件helite air-bag vest 唔知香港邊到有得買

1993 Kawasaki 西風400 rebuilt緊，rebuild 完做腳加全改

土瓜灣健力

屋企附近有部hornet 600死車
四缸車代步皮費應該幾大喎

死車
唔係死偈應該都有得救

兩個月前接手，發覺勁食油
一缸油行得120km(14L,唔計後備油）

之後大洗一輪
清化油，洗前後牙，鍊，倒催化劑入油箱
行左110km 用左6L左右，正常好多

聽見直四啲聲油錢算啦

利申仲有部PCX

我9.3L行左300km
仲要係電油喉老化穿左漏住油咁行
Honda車真係無撚敵

9.3L行300km係點做到

CC細你一半

有無 光陽 GDink 300i 巴絲？小弟睇中呢部車，貪佢大cc 又有地台，但好似無咩人講呢隻車。

32km/L睇嚟PCX先係世界第一

我接手部cb400vtec1都勁食油
洗咗cup都係咁

最多試過56

係ar 有舊野裝係個頭fork到

Dainese有，件褸內置感應器，賣過萬銀

JMCA有無伏
想訂架forza 350
CK唔知幾時先有貨

jmca唔係都係拎ck啲貨咩?

Dainese 都睇過 好似無lock住條頸
睇13N介紹好似仲要拎返廠整

ck 係代理 除非jmca入水貨 如果唔係全部honda行貨都係ck出嚟

巴打們知唔知去泰力訂車 有無啲咩資料文件要帶去

咁即係去落訂都無意思😂😂😂？

可能服務好啲 或者人地有一早訂幾部呢
問下先知

車牌 3個月內地址證明

車牌身份證同住址證明
印象中係

好撚熱

想問香港邊度有公司可以
將成套fairing噴過色同有個花想整貼紙可以造到？
手工okay
可以慢慢同佢傾既公司
未接觸過，零知識

好好啊，淨尾坐放到兩個半面頭盔。
但係check 車偈油要番廠做，每年一次大概二千落樓，夠一定里數有好幾樣零件要換，廠方話淨件價大約係萬八(幾年前)

SR400 final edition

藝術品

咁世一既ck呢牙啡

係時候買部返黎懷念

唔計價錢 2揀1 SR400 定 W800

要帶老母去

Final edition 買左唔捨得揸
但都幾肯定會升值

唔知賣幾錢

升埋升埋夠唔夠比車位租金

得1000部

有兩款

唔係講緊final edition咩?

Limited 隻色好靚

拎條J出黎 預左比佢撚

又係，應該點都好過垃圾CK

千祈唔好咁講
係我哋垃圾 買唔起十部八部RRR 得唔到ck重視

拎你個朵出黎

請問大家自己上螺絲時 會唔會每粒都搽吓潤滑油先上？

同埋幾時判斷要上螺絲膠 幾時唔使

拖波補油鬆極力子個下如果向前chok係咪姐係補太多油拿住極力子補油個下好似補好少轉數已經飛左上去咁，可以點改善

太低轉拖波補油會好chok, 尤其係大單缸
例如你4波3千轉落3波,呢個時候轉數太低其實唔需要補油

R3 新色7唔7 搵唔到片睇 得張圖

螺絲膠係防鬆脫，邊啲情況螺絲會鬆既咪上

感謝清練拖波補油就係想落波唔好咁chok但係390補完仲chok諗左好耐有咩做錯左
睇嚟都係想keep轉數入彎先要拖波補油

未考牌最好唔好慣左拖波補油喇
費事chok幾下比人剔

首先要有得考
諗住考之前幾個禮拜唔揸，專心揸牛肺練八字同考試路線搣走啲日常揸車習慣
btw今日真係好好天好適合出車

睇原本粒螺絲d牙有無螺絲膠
通常係白色藍色紅色
有就用𠝹刀清走舊螺絲膠再上返新膠
通常都買返洛泰(Locktile)藍色就夠做
唔好買個d寫住中文既「神奇螺絲膠」

要上膠既螺絲唔洗上雪油
上雪油既目的係防止螺絲生鏽積死
當下一手要拆時積死就有機會榻牙

師兄好詳盡 多謝解釋
係咪最好都跟返車主手冊
而家出緊去緝記買工具 打算長遠自己嚟做啲小維修

其實打啱磅數可以唔洗螺絲膠
係怕d車舊左會有d不正常震動震鬆粒螺絲

你部咩車？要整咩？
正常車主手冊唔會教你拆車(除左換偈油)
拆車要睇維修手冊 (maintenance manual)

下個月先攞車 但而家心急所以買定先
啱啱買咗套3分卜 梗頭 24mm卜 火星塞嗰啲
遲啲攞車諗住自己裝吓pk膠 engine cover.
之後有機會想自己改吓手泵 搞吓鮑魚嗰啲

磅尺呢？
套3分卜有無支breaking bar

遲d鬆尾碌有用

成千蚊唔捨得買住 用到先買
breaking bar 我要睇睇先

台仔野20-120Nm 300幾蚊支姐
我都係跟緝記買

香港有冇地方係可以用自己車練呢d過雪糕筒？

46就有

想問新車2個月2000km算唔算粗米

對比起某啡黎講非常粗咪

要用就要用架啦，邊理得咁多

我賣車講明日常代步
但買家話我粗米 唔識答佢

想壓價啫，叫佢買新車啦

MT03
一個賣家唔掂咪搵過個

*買

粗! 粗過象撚!

買咗兩個月就賣？

係CK d油垃圾 換左隻半合成已經好爽

買埋條磁石帶扣落油隔度 希望有幫助

副偈molamola

可能前叉歪咗 留意下
揸唔到 一定要整

用眼睇...

裝咗尾箱之後覺得難平衡咗又好麻煩，但唔裝又平時擺唔到嘢

三角台歪左都會咁樣

試下有咁上下速度係平路放開雙手
睇下會唔會自動側埋一邊就知有無歪到

哇屌
比對面線飛個碌埋黎打爆水箱但人冇事

點解supermotor咁少盤

想知強制有冇停

強制都係運吉監考

所以你話呢

架DRZ好似唔錯唔知賣左未

執返身彩

比人屌到驚咗

派花哂部車，雖然係濕尻三陽但都想換番啲parts

有冇人試過邊間車房可帶料淨收人工做？

條友都on9

其實粗咪依個字眼真係好撚ON9

里程數就放左係果度，咩叫粗唔粗咪
係咪我30年車行1萬就唔粗咪
1年行1萬就粗咪

粗咪到底UP乜9

認同，車就緊係用嚟揸

佢講完我粗米都唔想賣比佢
唔諗下自己出咩價
又要新淨又唔買新車
谷9氣平小小賣比第二個，唔洗再見條撚樣

drz太撚高

5萬咪1首準時換消耗品 同2萬咪10首牛肺邊個粗咪啲 根本就係睇保養唔係睇咪數

KTM馬路皇!

唔係世界第一了

3波過百，凡人不能想像！

送S22，即買即玩！

唔使想，直頭賣比第二個，MT03應該大把人要

行車証你哋掛喺邊?

一定要原廠？

粗咪？

同佢講，唔要車呔可以平啲

有d柒頭真係好撚on9
上次賣車
見佢第一個約睇又就地點 諗住佢壓少少有心要都比佢
佢睇完一大輪 我話平一千即deal
跟住問我對上次幾時換油
話部車夠期換油 消耗品 平多五百比佢
即刻就叫佢走 唔賣

呢啲撚樣真係谷鳩氣 又唔係趕住要賣車 仲要比呢啲撚頭壓完又壓真係會嬲

12月頭攞車, 行左3.2k
銀星幫我保緊, 如果冇整車知識
係唔係都係搵番銀星搞算?

same here
本身平左2千 車無牌費 算
跟著又攞第二架黎比 人地呢個價炸喎
屌你老母啦
死乞兒 無錢學人買第2架車
又係度踩我架車
我自己買番牌費 燕梳都唔撚賣比你啲垃圾死乞兒

所以賣車都要揀，揀個好人先賣，唔係自己受氣

拎第二架車個價出黎壓價都幾on9
叫佢去買第二架啦

最好笑係又話之前有幾架平既 miss 左
又話有架朋友買左平過我
咁又點 我就要平比你架啦？
差果小小錢 都比唔起咪撚係度買車啦
好撚好笑 呢啲死乞兒

所以好難怪賣家第一個價會叫高少少
比個買家壓一壓價 個個慌死蝕底咁

出面係咁話46死軚傷車
咁26呢
我次次上落都最少扭幾下死軚

46同26好大分別，26係直接靠堂軚擰郁個轆。
46由軚盤要經過好多嘢先到個轆。

轆死軚果陣輕手啲，唔好一嘢嘭一聲咁撞埋去扭盡就冇事

留意返46扭死軚係指踩住brake扭軚
前輪左右扭時 會前後轉動 （例如扭右時 右呔向後轉 左呔向前轉）
但如果你同時踩住brake會咬住個輪 轉唔到
變咗你套風油/電軚 同套brake鬥力 所以會傷車
26無以上系統 完全無所謂扭死軚嘅情況

奇奇怪怪嘅智識又增加了

今日見到ck有500s現貨btw之前個fd買forza300 就算ck話有現貨都要等2個月先拎到車

咁停車入波你地會唔會前/後郁少少卡死個波箱？

巴打冇返mlt?
我先行咗五百幾

可一不可再

你上左岸就緊係咁講

Forza300，一日未清完都唔會有350

有既應該 幾個月出1-2部

銀星話要mlt 2個月前book
佢話佢幫我做, 叫我番去佢個到就ok

有人好似supposed上年呢個時間拎車

回頭是岸呀師傅

係新年後

成年都未run in到部車
拎黎轟in下

溫完喇就

沒有選擇權

換過油隔未
因住比鐵粉塞死

珍...ck賣哂未好似仲有幾部現貨

780換第一次 1500第二次

部車行行下有吱吱聲
原來要換尾擔杯士 人工連料1.5k
有冇師兄試過換？

一條尾擔咁多杯士 (no. 20, 21, 22)
換得仲要換埋3粒啤鈴 (no. 19, 28)
又要拆尾碌拆尾擔拆避震
如果包埋啤零收1.5k都好合理
一係自己去買料拎比車房裝就平D

補充一句
成個過程要一個起車架+一個千斤頂
跟得足既話無五六個鐘搞唔掂

杯士啤呤唔貴，最怕買唔啱，搵得人整就唔爭在果少少錢，陣間佢拆晒啲嘢先發現其中一粒唔啱就搵嚟搞

副偈正在一點一點變成鐵粉

thx ching
原來唔包料
要自己返廠買料

我買應該都係返廠買

唔好意思，第一年續牌費
想問下郵寄係咪連埋牌簿正本一齊寄埋？

500 1000 2000咁跟偈油換好啲喎 好似

話說最近諗緊上手條yss避震係咪裝反左方向
而家上面較preload下面較damper
但想較preload時又落唔到工具

諗緊好唔好拆左佢反返轉
順便搞埋尾擔杯士啤零

你就變鐵粉

我頭兩次係油+油隔一齊換 啱啱2700換第三次油 師傅話油隔唔使換住

師傅話每公升油可以行1000km 每個油隔可以行3000km倒 所以換兩次油就換一次油隔就啱

owner manual點講？

H記黑科技

honda廠話12000公里換一次油
車房話2x00公里換一次油

你點睇？

我拎車個陣問ck 幾時第一次返去換油好 當時肥叔叔話1000先換啦 結果我打個75折倒 780就去換

有師兄就話新車換密d 每500就換 換到冇鐵粉為止

睇你點睇

牙啡仲有返ck換？

係

講開油隔，想問下大家知唔知要自己帶／訂定一般車房都會有
去開啲細車房仔，個師傅一般叫我自己帶嘢去

如果我係ck/車房
我緊係想你每100公里都返去換全合成油
保持最佳狀態嘛 你唔可以話我錯

我就跟廠打個9折
廠個指示其實都有啲safety margin
如果用全合成油 應該可以比廠指引更耐用
鐵粉除非你裝啲磁石 如果唔係都應該俾油隔過濾曬
另外 honda造嘅引擎應該係唔太需要run in
我會跟廠指引 1000公里先換油換油隔

Sucati Monster

要買好快，遲下轉哂直二偈

可惜CK係冇全合成 出去換過先知佢隻原裝油幾咁辣殺

磁石你又點睇呢 有師傅話磁石可以幫手痴d鐵粉落油隔度 但變相要勤dd換油隔

頭兩次都返去 啱啱出去搵堡堡換咗第三次 爽好多

竟然返去兩次

想請問
我feel到部車呢排行緊時越嚟越震
會係咩原因？？
偈油行左一千到
雖然上星期爆左軚補返，但應該唔關事，之前都feel到d
前幾個月都冇咁震
gts 300i

磁石係俾你睇到有冇鐵粉 無吸住未被油隔隔咗囉 唔明點解有磁石就要換油隔
其實油隔好耐用 換兩次油先需要換

check 下有冇食偈油

啱啱上網睇有樣嘢叫共震區域會唔會係呢樣？

其實幾靚仔吖

SUZUKI啲車其實喺四大廠入面性價比最高，奈何香港代理。。。。。。

Suzuki如果肯整部V2細cc啡鈴車

幾細先 驚慢過M仔喎

屌佢gsx250 gsx600 gsr750 全部都冇得賣
完全唔知佢做乜撚嘢

廿年前既Honda VTR都唔會慢過m仔啦
最緊要d聲都好過直二/單缸
而家部部車都直二好悶

係靚仔 某啡等左差唔多半年先拎到車

想問下樹枝皮代理點樣唔掂法
想買SV

究境香港有邊間26代理係好

型男之選...
女權撚會唔會me too CK

再嘈打撚爆你肛底呀啦

上邊位事主未Y車囉
免費幫你偷輕部車 多謝都無聲 仲放上fb

其實歐洲車維修保養係咪好貴

唔知大家係咪講緊同一樣野 磁石係一條圍住油隔既帶 用途係加強油隔吸附鐵粉既能力 所以油隔會損耗多咗 每換兩次油換一次油隔就ok

我估佢講個種係磁石放油螺絲

你覺得呢兩樣有冇用呢？

睇車型
好似我部車個油隔係收埋入油底咪要用呢種

不過睇粒螺絲有無鐵粉好似易過睇油隔

油隔基本上冇得睇 一扭開就漏油

無裝錯
原裝跟果支棍就算你吉到入去都好難扭得郁，捉住上面銀色個環直接用手扭仲易

有油隔都有鐵粉先唔正常

係架咩

法國賓周巴好似失蹤左

掛住cow女

可恥我既訴求係今年同牙啡出到車

我都好鍾意SUZUKI個外型 但間野又唔做野

獨眼龍其實幾型

你出250rr? 淨係得起點同終點先會見到你

9成係因為你比塵我食先會咁

佢2021 100週年 都唔知有冇紀念版賣

你一扭就8000轉

外父個別個案我地不作評論

同過架250rr出車 燈位之後就見佢唔到

一定有改電腦

我就慢

你放甩人？

真

鬥慢

我真 跟牌行

你繼續吹

揸rebel放甩250rr

此車極快無法駕馭

好肯定答你冇

出現了

仆街啦，沖最撚多紅燈就係你

等你派花生

佢部野好新淨

係呀

我偷左佢車匙

你大機會d,垃圾群組，一條女都冇成班棍撞棍

點解要賣

你cut雙白夠cut得好出色啦

換車升級

屌你呀，我個度仲未雙白

咁快就滿足唔到

啡鈴第2個世界，我追部cbr第一次用到7，8000轉

都見唔到尾燈

咁誇

想感受了

此車極快

因為派過

660應該仲快

買

鐵粉偈無辦法

轉會Indian保平安

準備換偈了

駕馭唔到

差淫street triple 660

利車暫不考慮

入定部R6，遲下無得賣

不了

有時想聽下有經驗嘅師兄講下ZX6R, R6, 600rr, GSXR600有咩分別

哪有錢

r6坐姿好似最戰鬥

聽講600rr好線性好柔
利申好中意佢條中出尾喉

直四都是假日車
如果出返v4 750cc

得165 夠唔夠揸tmax/TL500

要睇腳長唔係身高

我30寸inseam, 坐tmax係雙腳極限芭蕾舞
maxsym就好啲 雙腳腳尖掂地

點解唔去試坐下
早排見過個女仔揸TL500載埋人

現時最細排量直四
ZX-25R 最新
Hornet 250 多啲 / CBR250RR (舊款) 少啲
鈴木 Bandit 250 罕見
全部代步Friendly

單腳落地姐

250cc都1蚊1公里
買返連登神車AE110好過

3:15 我已經放離合器了，哇引擎聲音開始變渾厚了，聲音開始變大囉，我轉油門了！
啊靠北我怎麼人還在原地

唔錯

水銀夜晚乜柒都睇唔到

飲多啲奶 咩都睇得清楚

我已經食好多紅蘿蔔

條片下面有人comment咗
「我騎小黃蜂，八千轉起步感覺很習慣了」

所以去得唔夠快係操作問題

蘿蔔好似唔會食肥人㗎噃

頭型唔啱

肥瘦同夜視能力有咩關係

紅蘿蔔升糖指數高
因住糖尿

夜視同糖尿又有咩關係

糖尿上眼無聽過咩

除左淺墨同透明鏡 其他應該都係咁

八千轉起步

一陣頭痛

紅頭阿賴用水銀鏡

頭痛就除，得閒又戴下，出出入入咁個綿會變成你嘅形狀

你嘅回覆同你個名一樣

crazxx好似有講過 我都等緊部400

我帶平野MT水銀鏡又ok喎，夜晚入大清都仲得

透明鏡黎

你食得紅蘿蔔多

seed?

250rr真是好車

CBR-250(RR)

我賣收1萬訂
同人地買又係比1萬訂
過戶我即場上網預約埋，仲有個選擇可以搵代辦
會快d

我渣hornet 600 4，5000轉起步都

利申廢柴

上次390今次250rr
CK真識賣車

下次會唔會係rebel 500s

牙啡下海未

頭盔王啲post真係好正

身材都好大影響

有無棍仲大影響你睇車gp 啲like數就知

人高揸細街車比人影到縮埋一舊
再加件MA1好似凸咗個肚腩出黎

新手一問 啡呤邊隻油費做到0.6/km以下
300cc

R3、小忍得嗎

本身棍波想轉揸錦羊有咩要注意？
會唔會唔識揸

其實真係好睇揸法，下下紅區就難講。
你keep 7,000-8,000轉揸應該冇乜問題，但又會覺得部車冇力，揸到好冇癮。
之前揸舊款R3，有同啲friend換部小忍揸過，覺得新手來講小忍應該易上手啲。（雖然分別都唔大）

兩碌響喉死全家 日日比泥鬼撞斷手斷腳

好大怨氣

要答你做唔做到0.6一公里前
要問下自己有咩油卡 我有減3.3 你得減2.7都已經唔同計法
淨係問車嘅 就問幾多L/100km

我會用km/L計
要轉返做$/km方便d
利申老爺250 32km/L

因為錶多數寫？L/100km
R3 ~3.5
忍4 ~4

台灣能源局出既 只供參考
有無車主講吓準唔準

想問考強制建唔建議買頭盔？
如果係 買邊隻好

建議買開面，一千蚊內，唔好夾頭就得。

Google
學神激安套餐 $800蚊有找 頭盔

定係買好啲 諗住可以長用

隼

同埋咩叫唔好夾頭

戴上去之後唔好夾住暈精，夾住暈精即係太細，會頭暈頭痛，所以要試真啲。

前幾日去頭灰王睇380個隻學神開面
太圓了

430先岩

都係預戴嚟學同考
諗住之後再用咪攻頂arai sheoi 囉

我之前坐後座撞過 好彩只係擦損下爬
之後唔敢戴開面了 夏天熱好多

有冇咩型號

去到舖頭（頭灰/迷迷）
同佢講你考試用 講你budget 店員自然會sell 你

架代步羊成日坐坐下都「線」前去
想改seat有冇介紹

小忍我就住嚟渣keep 5000轉樓下
$16.8L -2.8都過5毫跟本唔慳油又冇力
利申一早賣鳩左

平嘅就加個防哂網試吓先

好想快點感受

1. 左手變咗後剎
2. 減速冇得拖波，要靠engine brake同逼力
3. 冇得夾油缸、部車重心後少少
4. 好悶 除咗扭油就係逼力

唔洗揹袋 可以放seat底了
車場卡/隧道錢/發達通可以擺車頭了

有冇巴打放貓貓頭盔？

之前喺道出過post 想買ninja400
前幾日去過泰力諗住試坐。點知佢話而家訂要4月先有貨
我想問下平平地。ktm rc390點睇？啡呤好似呢部最平
想問下係咪就嚟轉款？個代理唔太好？
利申：2021年完結前就會賣

KTM世界第一
祝君好運

聽聞單缸好熱
香港賣得差。代理唔想做
返去保養要放底2日
係咪事實？
甩手會唔會好難

之前有個巴打話返原廠換油隔都可以長期無貨
我諗400以下fairing你都係揀返r3 忍4 250rr

250rr聽其他人講拎車時間又唔準代理又串過馬撚
但係honda車用黑科技，用極都唔壞

thxthx...250rr over budget
同埋個款/拉花, 最鐘意ninja....
我諗我都係唯有等到4月

咁等下啦
一陣你買咗KTM又心大心細諗住部Ninja

依加疫情未必準時交到車

架車運到落嚟仲要等運輸署出文件
利申：3月忍400

不如上youtube睇真實用家詳細介紹啦，你提呢幾架個性格同優劣都唔同，motorcyclist magazine直頭有R3 vs Ninja 400 vs RC390 比較香港Crazybiker有講，台灣moto7好似都有講
係㗎單缸車塞車好熱，低速會chok高轉會震，輕巧好彎好收，坐姿好趴座好高，外形特別唔公廁，代理的確閪原廠乜都要訂無現貨等好耐
呢架野其實係比你感受落track嘅feel嘅細車

睇左條試車片，真係⋯⋯有待改善

咁你都要講埋有咩不足先得架

歡迎佢加入u turn 跌車會

喂！我仲係你後面㗎！

請問有冇巴打願意幫小弟開個deliveroo 車手帳號
薄酬 感謝

engine brake姐係點？

收油

想知洗唔洗賠$

憑本事跌嘅點解要賠

第一次出試騎片就跌車, 之後會唔會好難再搵到人借車試?

海鮮呀 成日試騎皮車

重點完全唔知試左乜野......

手套都唔戴對，你想得到咩專業嘅資訊？

想問邊到有頭盔買
買嚟考試用

你google電單車頭盔都一堆鋪頭啦，例如頭盔王，車迷城

鐵騎館班師奶兵團係度做乜？

又黎好天就會比車撞，唔好天就比狗逗

想你J佢

有女性出現嘅地方就會有花生食

想食

真係打曬冷震個個四十路

又話有小妹

長髮師兄嚟

係咪搵個正常少少都冇其實....點解個撚個都咁膠

科水比佢做咩？

新車行左5000km有冇咩野要換

換車

換新車

甩P再考慮

粗咪，新車半價收

又粗咪
日日代步返放工係咁上下

咁就已經粗咪啦

$5000同你收左佢

得5k做死車算

前幾日見到部GSX S1000幾靚仔
唔知會唔會出facelift

就算出都要等代理心情好先入

想問吓鐵騎館做乜撚嘢
有冇懶人包

我都想要小妹車友次次出車都成班麻甩佬係度講野，仲要有人係度扯蝦

揸咁耐都未見過年輕小妹如果真係換indian咪愈黎愈老餅

車都未出過

考未

加一自己獨自去練，停車成日見到另一邊成堆MK學神P牌

我自己唔小心用車匙刮到個油箱都心痛左三日
仲要跌人地部車
真係唔敢想像

有冇諗過小妹唔想要你做車友

幾時出車

一定係因為你

小妹見到你就會扯蝦

你見到我都扯蝦你係小妹？

越南妹

定望到你

望到我直頭扯旗添啦

琴日求其洗下車
終於分得出邊d係花痕邊d係污糟

有棍小妹

越南玫瑰

琴日輕輕洗一次車
好想將部車掉落海洗
成條毛巾捽到黑哂但仲有好多窿罅位抹唔到
仲要唔知盤頭膠邊有無漏油

拎去314做個深層洗啦

整好哂就搵人洗
而家差換fork油
純粹唔想拆野搞到成手黑哂

你d fork油會唔會係綠色

越南啡的顏色

其實314係邊 聽左依間野好耐
之前又好似惹上左黃藍事非?

屎色

紅磡 棺材鋪隔黎

係咪黃？

唔清楚 應該唔係藍的

洗電單車要幾錢 見佢fb唔標價

直接 WhatsApp 問佢拎價單 我記得普通洗兩舊倒 要book

藍到爆,頭頂招牌周浩頂

唔關佢事，佢頭頂果個廣告位唔係屬於佢

多左人渣電單車，同時令到2手市場越來越旺，亦令到D車價越黎越9

到今時今日仲見到好多17年R6 仲貴過新車.... 都3-4年車已經....
仲有一堆熱門車通通改少少貴過新車

shhhh,收聲

600cc跑車因為大部分即將停產，所以炒熱左個價，2015年打後好少穿7蚊

d新車揸一兩年都係跌一兩皮 好抵玩

好難捉摸呀！

心機車呀 xmax萬8米賣7萬我都見過

收皮，叫你出車又唔出

我怕醜

扮乜9

紅豆沙

有無人知而家有無得預約拎P牌運輸署打極都無人聽/覆
定淨係可以寄信/投遞箱？

投箱啦 投箱d人話10日左右到手
寄信記得寄掛號，大概25日左右到手

P牌不嬲都無得預約攞, 係啲人偷雞咋嘛

邊到會買到2016 R3 尾迫燈制 壞鬼左

乾咗佢

請你飲

Btw換fork油都係搵人搞好d

正fork定倒fork

標準Honda正fork 1L啱啱好
但用左兩條舊毛巾墊住地板
用左4-5對即棄手套
整完仲要拖地洗廢油盤

點解R3二手價咁硬
有啲仲貴過Ninja400

仲要唔係金筷子

所以出面收得貴都正常

YAMAHA世一

近排都心郁郁想換600級 但啲價有啲硬 同埋未買過二手車驚上手跟唔足多麻煩嘢

要換搵你搞

架r6 終於行左1000

你行到兩萬先算
假日車5年都唔知就唔洗換

本身揸開咩
會唔會係未玩盡部車

我2年前想買部代步羊睇中smax，2年前二手價係2萬幾，到而家2年後都係2萬幾

Xmax

我幫你啦

想坐

我都想，你教我點睇

上ak550

啱啱睇fb有部magna 750零件車賣3k
可惜比人要左

Btw 你係咪有3個屎忽

我睇緊vn900改bobber

pcx想升級賣07囉

VN900有鋼線呤

係咪正

有人出左bobber kit換張櫈都夠做
但套kit好似唔平

頭尾沙板冇得懶，想換埋fat rim

但你諗喎，架車如果2，3皮入到手，你整埋都唔洗1皮，爽死

28 d vn900盤
好似玩返magna好過
噴黑條呤同避震應該都ok

你搵部vulcan 9003皮紅色，唔洗改咁濟，真係拆野就搞惦

舊版forza, 移動sofa

好薯
同埋我人高腳長，揸過
好辛苦

諗諗佢

magna其實我都得，有d一皮盤心郁郁，冇位同唔識整咋屌

認同
人高揸細車真係好薯
利申183部車坐高得760

我186 ,真係好辛苦
但xmax 坐高又太高，我都有dd吊腳

就咁睇成部都難在個單seat
其他都只係噴油同改牌架

單seat直接買

186都吊

雙腳係坐緊個陣
唔可以完全平腳貼地

你hornet600都叫架車夠闊
我v2偈真係好似攬住部車揸

我學車個陣，師傅話人高緊係渣大車
點知比佢講中

想買pcx

見係你15000

買新160 呀

訂啦真係好慳油我13年都做緊3豪子

香港最應該入hybrid又唔入

冇肉食

岩岩見到部勁戰行三號幹線，都幾吃力

勁戰，為所欲為嫁嘛

見佢壓低哂個人都幾戰鬥

行咁快佢唔壓低個人 好大風阻，我好明白呢點，因為我有時都迫住咁做

條路150羊都小見，大鷹就見過應該會去左行荔橋細車

買ak不如比多小小上forza 750

一步到位
Gold Wing

坦克車

正呀 移動城堡

其實 dream car 係x adv

你咁高 應該揸非洲雙/老虎啦

我自己有諗過

X-ADV ，forza 300 ,integra 700/750

本田黑科技，慳油

無好盤就再諗

你個兩部太高啦女友可能連車都上唔到

186都嫌高 你女友係咪樹熊

睇樣XADV真係無得輸

上網見到架msx125 想要 有無師兄可以陪小弟出去睇車 新手咩都唔識 上網搵咗下 二手買賣程序 但驗車嗰啲真係唔識

有諗過買全新 但原來要等好耐先有貨 我三月考 想買㗎玩下 如果考到應該甩p先換車

三月考 就乖乖地考埋先買車啦
第一 學保就貴人幾千
第二 依家預約去運輸署 隨時三月都full booking

你又啱喎。咁又係嘅 好啦 租住車練習下先

有定心理準備P左都可能係自己一個on99咁去睇車買車㗎啦，26車友難求
睇多兩條youtube睇車教學片啦，同埋要留意個賣家老唔老實講啲野合唔合理

真 身邊無朋友有興趣揸26
到時可能買全新算

呢個真

只要本住買部車返黎學整車既心態就可以自己去睇車
利申：人版

有冇師兄揸緊cb300r? 想問吓上高速辛唔辛苦
諗住買來做腳車

勁戰125都可以上到，咁你覺得呢？
睇你究竟追求咩 同埋點樣為之辛苦

今朝呢到有個揸緊300r已經諗住換600
簡單一句
單缸車高轉震
馬力延伸性唔多

鐵騎fb係咪上演緊26界metoo?

600直四 gogogo

300級其實香港好適合
油錢保養唔太貴 街坊灣靈活之餘上高速都夠用

不過當然人係會身痕

其實ok嘅 我都係腳車 日日行100km 跟牌/+10都完全冇問題 不過佢個seat位前面有少少liu出嚟唔係咁好夾 坐得耐會un到痛

你當佢嘅出力點大約係6000-8500/9000rpm 所以其實唔長氣 但單缸有低扭市區揸好舒服唔使吓吓嗌轉

成日見d忍4改喉無低扭
下下市區嗌轉又嘈好黑人憎

改直出喉真係好黑人憎 啲羊又係 改到又嘈又唔去

Force 155

新車自己裝車cam係咪會無左原廠保養？

9成賣300r 嘅人 都係頂唔順高轉太震

想問吓300r行highway 係咪一定要高轉先行到如果高波低轉有冇得諗
咩都唔識

揸正黎做就無，但通常你唔係搞engine個啲都唔理你

最盡6波 上到100km都已經係高轉
同埋速度愈高 最引擎馬力要求愈大
引擎高轉先爆發到馬力

原廠保養多數都係包你架車行到就算好似係

Thx
原廠裝cam成2000蚊，但比d幾年前既貨仔
2000蚊係出邊買好好多

ck聽講係咁其他唔清楚 不過我估都差唔多

我見魚波有返車cam. 但加多少少就有寶麗萊

寶麗萊比較好？

其實我主要係容易使用，容易抽返條片出嚟
方便1823舉報d撚屌

有次行街，見到個後生女渣紅色vespa，戴開面盔，著碎花短裙，呢d 咪又養眼又舒服唔過火囉

其實好似真係唔錯，又輕又唔算貴，款又ok

我買普通版XL 1500+-50
碳纖版好似1300+-50
不過唔鐘意碳纖拉花所以無買到

買左黑色?

岩岩見到有人放租電單車車位$1500，泊up dup屋苑停車場3樓，有cctv睇住。

係咪好貴？

電單車位唔係頂盡3位數嘅咩

1500工廠區d商廈位都無咁貴

我覺得佢應該租幾個位再放租出去
我租既話就幫佢比埋其他位既租金...

佢話重有個空地車位，有cctv睇住，$700...
我都好15/16

佢傻Q咗

邊區咁誇張

鰂魚涌
大酒店附近

3k左右筆直想買個Full face頭灰
有無咩推薦

PS. 新牌仔同埋會現場試啱先買

唔鐘意黑頭灰
要黑色買左carbon啦

3200有carbon

睇頭型啦 唔好格硬買
Shoei z7 GT air 2

補多小小系列 攻頂x14

想知詳細

下星期有雨 記得帶定雨褸

Ps: 想問有冇雨褸推薦

試吓無妨 淨色之前問過大概4千
X14個臉頰位比一般頭盔再夾啲

啱 反正試又唔洗錢

個時無試z7
試gtair2 再試x14 就買左x14

下次會試吓呢個牌子

車迷好似有入過

知唔知Z7大概幾錢？

大概三千咁上下

2010光陽downtown300
前一個月換左新電池
前二個星期扯乾電池，撻唔著車
拎去整 係燒左既 有相比我睇
已經換哂線圈 整流 電池都差足電
前日拎車

今日揸揸下，e家無故會著電池燈
本來以為係大燈問題
(因為一開大燈 就著電池燈，轉細燈 個電池燈就熄)

但剛剛發現可能係散熱問題
緩慢行車 10~20/km同停燈位會著電池燈 (開住大燈)
速度上升 50~60/km電池燈就熄(開住大燈)

如果緩慢行車/停車時
將大燈轉細燈，咁個電池燈就熄左
所以推測風扇同大燈同時開啟因為扯電所以著電池燈
水箱滿冷液既

同師傅推測完咁就下星期比佢拆開風扇位 水箱睇下
散熱問題只係推測，唔包一定解決

各位師兄有何睇法？
風扇係咪唔應該一直長開住？
師傅話電單車風扇係唔應該長開既

會唔會關電池事？
因為開頭著唔到車已經扯乾哂(聽聲都冇哂氣)
今次純粹充滿電，
有可能令到功率下降，電阻多左？

希望有ching比到意見我😭

但就出z8 我會等下先 ?

聽講去代理買會平啲啲 但要等